點解我咁廢

由細到大真係冇嘢做得好
Fine i know im a piece of shit

點廢法

冇嘢叻 咩都做唔好 同屋企人關係又唔好 好自卑

Bye

Ok bye

Hi

你應該未出黎打工？
搵幾份part time 學下社交，
識下 性格樂觀, 又charm 既同事 改變下自己，
但唔好做廢工， 起碼都增值下自己啦。

好似 我學生黎， 從part time 學 latte art。 唔係pro 但覺得好玩 同 興趣黎先啦！

我有返part time 啊 啲同事都唔錯

多謝你

大家咁話

同你差唔多 不過我多你一樣野
就係我成日廠禍

我都係成日做錯野嗰啲嚟

同你嘅諗法一樣

無論小錯定大錯都會好自責 會將所有野無限放大 覺得會蝴蝶效應影響好多野好多人 之後繼續自責點解自己咁蠢

Exactly！我成日都係咁！根本人地未出聲嘅時候我已經揣測緊佢哋會唔會好嬲 又或者我係咪俾到好多麻煩人 成日都諗多咗 唉好辛苦

Hi 你

我都成日覺得啲人嬲緊我
佢地一唔出聲我就會問佢係咪嬲緊
人地話我係過份緊張

你會咁諗其實幾好，可能真係嬲你既人知道你咁諗，你識得反省，人哋就會原諒你架啦